見到XG班黃屍連張竹君都奶得落就知XG根本冇救

核平是唯一出路

本人走得太前

手腳